條褲穿成咁，你仲會唔會著出街？

會
唔會

方便我細佬抖氣，夏天著最岩

點解唔會？

後面黎架喎巴打

有著底橫冇所謂

佢平時好似女人著裙咁.後面拉鍊

邊個後入你

巴打細佬生喺後面？

後入一流

幾方便柯屎啊

褲都唔使除

方便人地細佬

好似有個樣

可能佢夠長呢.

大陸一早有咁嘅設計

未撚見過開浪褲

另一個男人著，巴打細佬得閒咪可以攞返出嚟抖下氣囉

佢意思係會入樓主後面

方便後入

我諗佢意思係吉人個個

幾方便放屁

排你後面嗰個食到應

開朗褲

方便其他人細佬入黎抖氣

正宗條J生落屎忽

入面記得著呢D褲

奇蹟插入

會，宜家著緊

係窮啊 DLKH

剪多少少

你應該係方便人地個細佬抖氣

女人可以咁著
男人就唔得

補啦屌

自屌

韓系冇問題喎

效果圖

樓上仲quote